平時就嗌光復香港，自己副身家就送中。

講緊你哋呀阿里巴巴股東，仲有嗰啲乜撚嘢送外賣美團嗰啲呢下全部你哋都抵撚。天理循環多行不義必自斃

玩美股仲好過上前線

買得呢d股都係藍絲/港豬

吹撚漲呀

有4手 9988

利申 黃絲

口號嚟姐 唔係咁都信呀？

真心傻鳩

所以我從來冇信過

真心膠

支牛撚呢

用支牛咪即係幫襯紅店 幫支共賺錢

無人話過係同一批人囉

連登仔最鍾意扮關注個人資料送中
另一邊就親手送個人資料同資金俾支那富途
銀行戶口身份證乜撚都齊 仲大讚好用

又事實咁講
富途個 app 真係做得好過其他公司

如果其他公司做到個 app 好似富途咁, 我諗連登仔都唔介意轉會

岩呀

屌你老母
手足賺錢放入黃圈唔得咩

心聲

但係而家好多人輸錢喎，咁即係放錢俾藍圈紅圈

富途係好用喎，隻公仔又得意
我仲日日打卡儲分換公仔, 咁典?

我諗好多香港人個優勢係$同學識; 而唔係格鬥
咁呢班人例如買LMT個效果應該大過落場

咁都有得拎黎比

不如話番工好過上前線